黑色打手警報⚠️現正生效

大家請小心提防

打手非中立

收到

你咪係囉老細

賊喊捉賊？

你咪打手囉

老闆話緊你自己?

由你嚟講

百里香打手

老闆非打手

做乜叫人提防自己

中立非合作

打手打得C唔C服

終於認自己係？

中非打

你咪係

賊喊捉賊

你咪係最大嗰個打手囉

老非打

真·究極神級打手—慘過番印度